一人一個另一半講過最感動嘅說話

相信我 我地可以改變未來 一定會比到幸福你

你好靚仔

冇女啊屌

我今晚幫你洗碗
感動到喊出嚟

有咩事我地一齊面對 我會陪著你

我想你了

三個月 十年 一世
四年半就完撚咗

以前同初戀係夏天攬住 因為前面行左好遠路背脊有層薄汗 同佢講驚佢hide到 佢話佢唔介意 可以用手幫我抹走 嗰陣心諗點會有咁溫柔嘅男人

我用餘生運氣祝你入U

不如我地互含

只要你講，我就會聽

你是最好的你

未試過咁鍾意一個女仔
好想俾到幸福你

我同你一樣ah Ching 我愛你啊老婆

警告
催淚煙

果時屋企人過身訓覺喊醒
佢拍拍心口 話有佢響度 然後攬住我
可惜已成ex 但永遠感激

連我都溝到，有咩係做唔到

變咗地獄黑仔王未？

屌你老母
佢愛你仲愛埋你老母

避唔到 一齊捱

Gorgor，我真係好鍾意你，你永遠都係最好架